陳同佳同第一個武肺感染者真係改變左世界

幾多人因為佢地仆街

但大仆街其實只係個藉口啫

佢究竟幾時去坐監呀殺人犯